有無人好希望火之鳥可以動畫化

最好係做電影 個世界觀真係無撚敵

利申近排屎忽痕重睇 開po想多啲人留意依套作品

唔係已經動畫左喇咩

真人電影化

YES

個個都吹奏到超級無敵好睇，咩哲學世界觀

大個翻睇依然唔識欣賞

應該話想劇場版化 唔同章篇做一套電影 每套都可以獨立睇又有連貫性

無話識唔識欣賞嘅 唔同人同一樣有唔同感覺 最緊要互相尊重姐 隔離po都有人吹奏食屍鬼 我都唔識欣賞

一早有動畫,不過太多年前可能難搵d,
同埋d畫風而家既人睇未必接接到

係呀 都係鋼練最好睇 史上最佳